China is Hong Kong

China is Hong Kong指中國是香港的？

中國是台灣的一部份